Hi 淡友（554）

打錯no. sor